FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (174) FS2 is coming to town

為咗令一眾巴打搵po唔使搵得咁辛苦，以後只有樓主用推文回覆

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

球隊對戰=SB / 宿敵對決=DR / 冠軍=WL

唔好再問啦！

為咗令一眾巴打搵po唔使搵得咁辛苦，以後只有樓主用推文回覆

2次icon pack 1次中85blanc 1次中87 essien
2隻都防中

If St Mane 有winter upgrade? 見個價係咁升

86 James 食咩chem

死鬼佬話我入球無skip celebration
明明我第一球就L1R1 skip咗
之後佢full replay我咪full replay佢

Send msg屌鳩我我report佢即刻俾人ban

mid icon pack

當年有套唔知咩朱古力睇到我

if lloris同普金degea 邊個好用d
有無人用過if lloris

打手

咩失戀朱古力師?

失戀朱古力
同松本潤做

大家覺得Haland 兩球得唔得
冇真樣始終差咁啲

講到av劇情咁

好後悔舊年11月無report條垃圾

朝5晚9 個幕睇到我 ....

都係鍾意結衣

你依家report佢睇下得唔得

結衣GF
石原SP

依個就係重點
結衣gfable太多

兩個都好撚正
睇到痴哂線

兩個有無一齊拍過劇？

冇

屌係
集集都係瘋狂打車輪

冇
連同一時間上同一個節目都冇試過

那.....

所以我唔鍾意

Unnatural 最好睇 失戀巧克力劇情需要姐 畢竟漫畫改編

Unnatural我有睇
Lemon

結衣我反而冇睇過 Sam gor有冇推薦

紅左隻歌

Sam gor:全部

有d av女優靚過佢其實

例如櫻空

逃恥

瑛士巴
近排用番德甲隊好似仲順
岩岩WL得10W但都開中84 Mina

唔係套劇首歌都會紅

巴打，龍珠抽齊未

我覺得首歌紅番套劇
大把人都係聽左歌走去睇套劇

450石炒哂

Dokkan battle?

真心痴撚線，DR對咗隊60幾rating 100 chem嘅隊
迫害到傻
2:3輸撚埋

升2點

封面3個fs2
Haaland L.martinez valverde

結衣有好多套就算唔係結衣fans都係必睇
第一套一定係 Legal High，兩季+兩sp
睇堺雅人都抵

之後就my boss my hero，2006年嘅神劇，結衣第一次叫做做女主角

第3就係2007年嘅 父女7日變，我就係睇依套入結衣坑，中撚哂毒

最後就可以睇逃恥，2016年，佢最出名嗰套
入坑之後睇依套真係會不得了

上面嗰幾套係必睇
其他等入坑之後都可以睇

飛翔公關室 - 依套都推薦，講航空自衛隊，但個故事睇到尾會好窩心

掟上今日子的備忘錄 - 白髮眼鏡結衣，講偵探

Smile - 依套題材好黑暗，會睇到個人好壓抑，結衣係成套劇嘅抖氣位，09年，同松本潤做

龍櫻 - 2005年，結衣第一套劇，做大配角，但要化黑自己
神劇嚟，陣容仲要好疊馬，有阿部寬，山p，長澤

Code Blue - 有3季，但睇頭2季就得，第3季垃圾嚟
講醫療直升機，又係陣容疊馬，山p 戶田 比嘉愛未

歡迎加入結衣黨

算好？
打埋fut champ就夠卡換

同路

好詳細 我會慢慢睇 thx Sam gor

係

要有啦
有張硬吹

我差不多成千石先中上pool，下pool已經放棄左

講得好詳細 我都係睇七日變認識結衣

我都推介飛翔公關室, 掟上今日子, my boss my hero, 逃恥同legal high
哩幾套結衣個角色都好正, 套劇又好睇

龍櫻入面結衣太配角
code blue入面個結衣又係唔太吸引, 個角色太廢情格太猶豫不決

全開女孩又係睇到屎滾

400石中晒耳環同融合

我所有都down哂
720p 1080p 藍光 都有
想要嘅我可以比google drive link嚟

全開係禁忌嚟
喺結衣post更加係禁語嚟，唔好提

好正

，公平咩

好呀 我都等緊石原4月套藥劑師
可以睇下其他劇 thx Sam gor

因為男主?

我返到去開電腦再比你
不過我嗰啲全部都係外掛字幕嚟
要down個potplayer先睇到字幕
你識唔識搞？

上面仲問
見到個撚樣做男一都唔開胃啦

條隱樣

4222 中間搭futmas ssk
All in shadow zidane好定買7chem tonali同bb de pel好
定係第三個option買bb韋拉 7chem普金丹上7chem rttf丹
比少少意見

條撚樣道友咁款

有冇Ching 指教吓有咩位可以換？想賣人再買

用Toty mane 定Tory kante 好？

呢個？我冇用過

Toty

我會揀 TOTYKANTE
隊波穩陣好多
MANE 如果擺返LW 普金都夠做

仲要週圍唱
BTW, 結衣近年幾搞緊乜
2019全年都冇拍新劇, 2020到而家都好似未有消息有新劇咁

上年全年專注拍廣告拍雜誌，上年真係有勁多廣告
希望今年佢有新劇啦

kubo in game有無真樣

依個應該都得
片同字幕係兩個file嚟
用個player開咗條片之後，再拉個字幕file入去就得

年年都好多廣告
好少可全年冇劇

300萬有乜野卡可以投資？

LV15 大家換左邊個?
klau/艾沙拉維/架仔

RB位 換FS Aarons

一定艾沙拉維啦 , 好扭真樣

做左SBC就唔會換啦我估
老老實實 隻AARONS唔差幾遠
水兵鬥海軍

我十幾年前就係睇父女七日變入坑，不過唔知係咪人大左，而家覺得石原最正

轉左隻 82 James嚟打 CAM做任覺得佢走位好屎

87 Ode食咩chem？

咁可能我仲細
不過我點都係鍾意結衣依type多啲

Sniper

James個任點解我入左兩球笠射都唔當係

一球龍門出迎撲救，我細細力起佢頭頂笠入
一球我單刀橫傳，空門笠射

兩球都唔計，難度無錯係semi pro

輕輕一推

算好, 市值百5萬, 如果有得換應該都要23/4 token

龍門撲低咗再chip有機會唔計
空門唔計

你地班人home office個post咁快1001

空門一定唔得
正路單刀L1 shoot就可以

想問chip shot點出既 占士個任要笠過龍先計？

L1 shoot
一定要笠龍

Futbin says no

無好過有

都幾好彩! 起碼都用得落手

Futbin邊個位寫有無

好
架仔好似巴打話佢麻麻?!

Btw 想問 kaka87 上 ben 86

Hazard 上neymar

咁換算唔算upgrade?

任何人上neymar都算upgrade

上集用過覺得似簡
本著多隻肥料嘅心態去抽算

睇錯原來唔夠錢買mid zidane 只係有可能買到91 bb

儲錢上古啦
一係就入隻toty de jong用住先

我home office係用嚟奴James

其他位咩人先 all in 就all in st/ cam 位，cdm 唔洗用到咁貴

Mid 古要5M 今季我唔得嫁喇相信
同埋想要法國icon link 86ben sir
我仲用緊哥迪奧拿 好想upgrade下個中場

Same 已到手

全靠home office
極速奴完Ødegaard 同James

咁你買mid vieira算啦 不過撞曬位 但起碼可以用到end game 但好大機會後悔咁貴買隻防中

我超大組合包中佢隻prime

硬吹後防 係等88akanji 換走鬼pique

前面之前都係son搭Ben 岩岩買咗隻綠木撚下搭Ben
左丹右james 之前係politano

終於計了

正正常常龍門出迎，無落地撲
起佢頭頂笠射入網
Thanks 巴打

Website

上面巴打都咁講 唔建議買咁貴 我再諗下

點解我覺得用落toty de jong好過toty kante

咁中場買bb blanc 性價比一流，前面睇你剩幾多錢再up

奴哂
今個星期用james 打WL

LW位任擺 買左喊包順便做icon swap，諗住WL轉LW mane 搏升，點知已經升晒

昔日金童 宜家先27歲

都可以喎 咁可以買rttf丹
睇埋fs2有乜出先

Kalu 做法甲first own放左邊

無真樣唔係好想做

10m budget
好唔好買左mid朗加隻Toty vvd算

10m

做完隻kubo好似得返10萬

4231 攻中普巴定明奴好 都係普金

10m budget就順手升埋rg dembele啦

換完essien隻聖誕ssk要退役了

呢套正到仆街

10m你想點都得啦

會唔會呀

10M 你全隊換哂都得

而家84係咪入得過

係咪今晚team2

你地會唔會拎結衣啲相打丁

呢隊野仲有10m

我果隻係被逼退役 un吹85blanc+ 87essien 冇理由唔用

Essien啲企位同自動防守都幾勁

見你地講到扯哂咁

學bob叔話齋，真.女神你係唔會對佢諗嗰啲嘢

對住結衣完全冇諗過

講得好 對住石原我都唔會

要打丁就去睇真。av

錦戶亮跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」

左翼真係唔知買尼馬定喊包好

你 in game咩陣先

翼就包 前就馬

4231 messi cam

咁一定喊包
但係點解美欺唔full chem

入屁既話係咪93
94好似硬食炒價

佢果時點會中意錦戶亮架

Messi同丹是但一個要7 chem 諗著messi本身數值高d

成日都見呢句

但係cam個位重要啲
同埋messi先係game changer

點都係比DEMBELE FULL CHEM架啦
美欺普金D數值已經爆爆地

傻咗
自從嗰次之後，咁多年都冇同人一齊過，連緋聞都冇傳過

星野源算唔算

唔算啦
係因為套嘢太紅，題材又關結婚事先炒作姐

Man Utd

又upgrade左?

得兩隻曼

第一次咁早打WL 果然鉛到仆街

叫liverpool啦屌

緊係凌晨球皇

係
聽晚試試

好彩對面唔勁

半夜好傷身呀 唔係追E 都無謂咁盡

用緊92 包 表示好撚勁

Ea真係on撚尻
今朝打到宜家DR1400跌到1000未撚贏過

打st定邊?

非土豪就 ST

土豪就打邊

我知多數人食engine，我無做功課一換完就加左影子俾佢，d防守真係痴撚線，有上年岩岩砌完prime vieira既感覺

如果真係打翼，喊包好過尼馬

諗緊engine定shadow

Hero 87 firmino 會升5星sm or 成張變88？

咁係咪影子好d?
我而家用緊anchor

糾結左好耐
究竟要肉腸定祖兒好
DM同B2b位都要Upgrade

我用嚟打邊

升尼馬好似好過升包皮?

CF轉CAM點先買到 搶極都無

估到你 你咪半土豪law

邊我自己覺得唔駛擺咁貴 一場都係中間兩隻射多 d coins 盡谷中間

尼馬咁貴
93同92唔會有咩分別啦
同埋用93尼馬就要用喊包，totgs包+普金尼馬個upgrade會大啲

一定係Joey ，韋拉mid以上先勁

卡面行先 if 屁 + 喊包

市傳出mid icon sbc

我反正已經食左諗住用一個WL先算

我見鬼佬youtuber 好多食engine

我會諗 guardian aglity 防中緊要過speed

多謝你負評bots 次次都咁有心機逐個comment 留下一個負評

留意到接近24小時 試過零晨四點都守候住

幾時出英超？ 今個月應該係阿古路？

好 咁我要joey算

兩張都食過 覺得shadow吸波勁好多 防守的話佢唔頓 係帶波頓

第一次出BB ICON 要幾錢做?

新手想問 低正背腳入球係點出

Both

500k

yes 我另一隻用聖誕ssk已經鈍了

隻88ben 整唔整好 大拿拿500k

驚整完過兩星期就退役

R1+L1 射

ssk+essien好難攻
要靠前面4隻攻哂

換走愛狗
仲好意思隊名叫曼聯

建議本身唔多硬吹就唔好整

我blanc+ essien 都係難攻

essien最好搭鬼明或者toty kante
不過好貴

完全無淫feel⋯⋯⋯⋯

HH 就最好搭MH

兩隻HH 一向都效果麻麻

結衣堅比佢搞過? 仲要唱

提提大家

係咩黎

久保好唔好用？

做觀眾送波衫既活動

Link你EA Account 去Twitch然後睇live
就有機會中rewards

The #FIFAeClubWorldCup has kicked off in Milan! 🇮🇹

Link your accounts and watch all the action to be eligible to earn 🔥🔥 #FUT rewards

Link:
Watch: twitch.tv/easportsfifa #FGS20

點link ea ac

咁大隻蛤乸隨街跳

The #FIFAeClubWorldCup has kicked off in Milan! 🇮🇹

Link your accounts and watch all the action to be eligible to earn 🔥🔥 #FUT rewards

Link:
Watch: twitch.tv/easportsfifa #FGS20

諗下好啦
中嘅唔會係你

今日？幾點要睇

日本仔rm有無人做左
好唔好玩

呢兩年睇親都係中波衫

成日想走隊公廁隊，但係又驚換左之後即刻輸到貼地

中過一兩次packs

今個禮拜sb我諗要5萬5先有E1平時星期日先37000但依家已經34540

咁誇張 平時47000都有

其實有冇話要掛幾耐先有

試過用電腦掛足成晚最後得個gold players pack

平時睇會有"drop已啟用"
但而家睇無, 有無人都係咁?

解icon任先知原來仲有咁多組合好玩
70幾rate都可以好好砌

都好

唔識計

新手想問下
Low Driven Shot 係唔係 L1+R1+SHOOT
Volley有冇咩方法易出

r3 再射 唔難volley

10G 4W
dllm EA做左我3場

點解咁傻在星期五打

今個星期個個都做swap+James d分升到勁快

冇玩一排 想問overload ball side即係點宜家

踢緊啦

唔會啦 sb個個比james搞到無晒分 老閪都試傳奇自爆晒
上星期差200就E1

Btw係咪就咁link左click入去睇就得

放1m coins
留tg

奴6張icon swap token, 要vds 定係 baby hierro 好？無心機再奴。用緊 ter stegen, 都okay ge. bb hierro 係米同 varane/ramos 差不多level?

達史》vds
如果唔係要用vvd都唔洗換

雲比沙卡升到去8萬
因為可以同James perfect link?

久保真心幾好用
個模組好快同好靈活 同埋佢個curve 99
地波傳中比LW果陣龍門成日會拎唔實個波拍番出黎

Link account

Hierro for b team ,可食用

同隻鬼pique 幾似 揾隻快既係隔離傍住就

賣coins $5/1萬
有意

點link？未睇過

上面有link

2g2w
果斷停止解icon swap

91摩迪食shadow好唔好用

身體要緊

90 迪比亞路食咩chem好?

巴打有冇試過james

如果有 你覺得分別係點？

臭閪EA 打完卡左係到

打打下dr斷咗

本身輸到2-0諗住輸多粒走場算數
點知條撚樣full replay 自己即刻突破實力 反cup佢 3-5
所以WL真係正正經經L1R1 可能多幾win

有d勁得際狂飛狂入真係回唔到氣
反而播replay比我睇會仲集中

Aguero POTM

cls 咩突破實力

Aguero potm

都係鬼果張靚同勁

除左件外套 熄埋個spotify認真打

不過比replay睇會冷靜好多，想報仇
反而勁人整幾粒又飛
搞到我懞下懞下咁

around 700k 但同鬼亞古接近

我投咗Doucoure

想做

Untrade不了 買鬼仲勁

屌你老尾 打wl lag撚到核爆 但對面好似冇事咁 好撚燥

隻game落後有boost姐

奴任打SB真係好撚悶
屌 仲要世界級仲難撚打過傳奇

有potm Ben yea 係咪唔使諗佢

呢個就係前兩三日撞到
我上個po講個個大陸人

可能係

why not both

阿古路控波同射術勁到仆街

仲要winter upgrade應該有得升

83+ 一開又單燈又巴西以為尼馬
中隻廢明奴

88黑卡wo

呢隻都值唔少錢
仲想點

好撚高要求

佢值1m都無份啦
最慘賣唔到又入唔到隊

隻嘢30萬仲想點

Quick sell啦仆街

難聽過粗口

有幾隻都係單燈巴西喎

邊度有得睇其他人輸幾多票

咁你打哂傳奇咪得

我打左５場傳奇
先睇到個任原來係打８場世界級以上
好開心諗住輕鬆D就即刻轉打世界級
結果要打足成場
平時冇打SB打電腦覺得好難打

用過cm 料 俾我食deadeye

cdm 不了

我法國藍燈cdm出馬度迪ucl
好心垃圾ea改返以為中kante

James正選15場個任如果fdly對面走場計唔計？

用緊鬼古+potm ben 心郁郁想砌埋potm古 砌夠11個untrade

呢15場唔係D任跟住做應該就完成架喇咩

食shadow打b2b呢

如果你想順便打埋icon swap咪唔得

今次twitch係咪無得玩估邊個贏

原來係咁, 屌你唔講都唔記得ICON SWAP

finishing 好差 你唔嫌佢低 就食shadow la

Totgs包同普金包打翼大唔大分別?

冇 同埋英超公眾投票佔好少 最主要都係睇20隊隊長果票同英超自己個顧問團

買一隻古列定兩隻toty

如果西甲嘅b2b cm有無其他推薦
最好防守好啲

大 射波加3至4點 健康射易入好多
同埋明顯快啲 靈活啲

我呻下啫

終於奴完隻艾辛
打4222本身用緊totgs allan同fb保連奴
Allan用開stay back但都會得閒推上去猜下波
保連奴有時猜到空可以係禁區頂ban入網
艾辛換走邊隻好

屌，唔記得報WL

未遲

咦，係喎

使鬼咩
做晒d任實過15場

做James打 icon swap順便刷咪要囉

換allan啦

就係咁逐場等好耐

Toty De Jong/Futmas Vidal

新手想問James 果四個SBC 係唔係得200 coins拎

玩左幾場5* skill鬼明奴 好正
sam哥玩左未

scream卻

搵人刷FDLY啦，一入場佢走都計一場

想問問點先可以轉server 去左南亞server 慢到喊

Leak咗fs2未？如果有soyuncu隻86 pereira有無得升？

等今晚valverde

個WL 又壞撚左?

Loading... 等成世

thx!!!!

古列

CB FS Kamara 有無食評?

踢一下個波先呀

奴完可以WL玩

我都用緊joey+保叔叔，好好撞

掟上今日子好正，個白頭look好qq
睇完會中意埋個男主，好正

垃圾黎
Even mid朗甸都唔係好勁

換得都係有愛啦

人地咁辛苦奴完即刻俾你話垃圾

換得應該都知嘅
依隻真係有愛先換

Allan仲好撞但係
不過攻真係有d廢

岡田將生又靚仔又傻仔

點都好過抽pack開垃圾
好撚後悔

有冇巴打知james個 高吊球入波 任點做?
入左好多球L1+射
都唔計

legal high睇果陣都唔覺
睇番掟上就覺得佢好qq

見fs diaby 50k 咁平
買左隻食engine玩
左diaby 右james
又快又好扭
left stick dribbling 撚對面好正

明知佢唔係meta, 但成隊meta, 中間放返隻有愛做駁腳，等隊友carry 佢⋯

鬼明 5星技左冇火箭

但佢隻prime係meta呀

佢之前個價已係hype左既價, 好正常呀

點搞呀想刷返中亞刷極都唔掂

超慘

有冇人岩岩有玩WL
個gameplay極奇怪
我同對手都中晒鉛咁
大家傳D波又唔到腳 截人又截唔係好到
出番UT主畫好似就咁轉page 都有好大delay

QS

一早升左啦 個個都知佢會upgrade

有冇巴打同我一樣
紏結緊 用james定做kubo

好耐無睇過佢d片
睇一睇 射唔入就發老脾屌EA
入d EA波又覺得自己好勁咁
頂唔緊

放8m coins 5蚊10k 收多有平
有興趣留tg

回樓主之前問我嗰post，追唔切其實我個陣都係盡晒同一國家，唔夠80分，雖然連攜有100...，而且我過84既卡10張有找（唔計活動借嗰d)，我電腦最盡打到職業級，所以無乜心機打真人...

一隻免費 一隻要錢
你拎黎打後備都唔使諗啦下話
除非你兩隻都有愛姐

Rm位用美斯啦整黎做咩
免費就話用下

之前有人問我post張相，因為off topic只post一次，希望各大大見我新手打fifa唔好蝦我

奴緊隻奧迪加特 想問下咩係宿敵比賽

屌fifa係唔係有斷線神技
岩岩贏緊1球 對面唔郁
過左10秒我斷左線

冇用messi啦 轉左cruyff
依家用緊普金丹 但開始覺得唔夠力
係時候轉 諗緊james定kubo

點解你有我條女張相

ea個直播都斷線

Division rivals

Rich
占士夠做

有冇巴打而家fdly 刷james 幾場？留tg

幾萬就話撚下, 十鳩幾萬都係算啦, 你諗下james免費, kent唔比佢差果時sbc都係兩皮, 仲有機會升, 睇埋kubo個reaction, composure, 佢邊值?

james你都係邊做sb邊刷, 唔係到時你都係要打夠15場sb

剩係佢入波加助功果度都已經要8場

咁都唔明勸你咪用真錢玩股票

有冇人試過son打4231既lam/ram？

上次去展覧排隊抽

有啲浪費

打邊哂咗佢

尻得黎都29W

歐洲真係易打好多

個價一早升咗

個matchmaking真係好on9
明明歐洲個pool咁大
最後十場都係要派d垃圾

Sam gor 普金丹轉左sniper?
咩手感

你地奴o仔奴左幾耐

O仔同我好有緣

大前日

前日先岩

要點執先可以執到son st & messi cam？

笑死，70萬升上100萬升左一半仲問點解無火箭

Change in game

我唔係問呢樣野

好用咗
扭波再順啲粒波再痴腳啲
同埋快咗

james好勁

役已退

無計，睇佢ic

佢淨打主場 對面又易RQ

爆機隊30場我估佢最多打1-2場

Ig

真係貼

Av女優最掛住係大橋未久

Rio & 桃木

Prime kaka係咪唔值呢個價？

咁各位師兄打我要手下留情讓波俾我做任務啦

點樣淨係揀主場

轉唔到陣又要連到messi sane 冇乜得揀

用kdb換亞古 入場41212 兒子 sane踢前 messi踢cam kdb就cm位頂住先

咁我又冇炒，諗住放用左自己500場果隻姐

好期怪 用左500場rttf dem好似唔夠力咁

都係踢4231順手d

終於齊人開波

死獌狗

死軌

都係打4231
大家會簡上定下？

上好啲

下面 花阿古son3隻都係要中路先勁 但得兩個位

用乜人射都入 係條垃圾james射極唔入
踢落又lag下lag下咁
屌你老母EA

師兄sane手感如何？

幾岩我踢法 同埋我有愛先做
但客觀講就唔建議做

張LB

POTM真係Kun

我好快有 ea會送比我

竟然用華朗

為咗省字數，我會慢慢將post頭template啲內容整成圖
亦都等大家易睇
以下係第一張

希望大家鍾意，亦都想方便大家追po

牙路食咩chem？獵鷹？

4231，lucas換tott kdb打cam好唔好？定係用返bernard打cam，留錢買尼馬？

如果Bernard打cam應該食咩Chem好？

就咁L2咩動作都冇都俾人吹12碼
撲啱方向但係係格甩底穿過

辛苦你

唔辛苦，用PS係我興趣嚟

但係啲字好似唔係好睇到

又扔爛左個手制

係，我用手機睇一睇都覺

睇下點執

今晚gameplay 如何
想打WL

放4m coins 4.5/10k 包卡包稅 有意留tg

大家覺得上定下好啲 定有冇其他建議 1m budget

望望下自己隊波，其實今集EA都算係咁，好多奴番黎既人入到一隊
Joey，mbabu，rio都係奴番黎，B Silva 係TOTY 期間用晒成個倉既人做upgrade sbc 拎既肥料做，又係免費

對零課玩家算係好
肯奴隊波個陣唔會太差

無時間奴 晚晚10點半先放工

一個字

明

癲佬

好撚得閒

真係好有心機

我都原來同猩巴識左3年⋯⋯

咁大家覺得點
暫時試下整一張

如果覺得效果唔好堆FAQ可以用返字

屌無嘢，手機睇嘅UX好差，FAQ都係用返字算

桃木Ichkai?

較暗個background好D

屌你老味就快人地拎隻麥龜都好扭過我啲agi 99既野

唔關事，本身連登個layout唔係預你放呢啲infographic，所以睇落好細

FAQ都係用返字啦

亞古獸呢張應該唔錯 可惜要成80萬

Kamara 手控CB 神器

可食用 如果入到隊就真心推介

呢張可以放Post尾

掛住果穗

依張幾好 支持

仲有咩關於時間嘅嘢可以suggest

巴打真係好撚有心CLS

好得閒
大家都外國JJ應該明

你見我成日都得閒回post就知我明

保保係咪無up到4* wf?

我都見仲係3*但個網寫佢有份架wor

UT post 太平申士

求解答

即係點解

有貢獻有地位嘅人

不敢當

gay post?

淨係搶1001 keep住執頭post template你已經當之無愧

廢青太得閒

與EA對賭
陣亡了

想問下今晚係2點出新野定1點出？

我同古列治你揀邊個

好撚想要tomori

有種就出sbc

諗起台豬 果兩隻哥狗

成個月冇on Fifa
今日一on 叫我驗證帳號
諗住用email驗證
點知佢比我揀果個email 完全唔識 唔知乜水
但係個Ac 一定係自己
依家驗證唔到 完全玩唔到
有冇巴打知咩事

利申ps4數位版

有無人刷每日任個friendly

點解入球豬波係我隔離轉圈，比我反杯轉三次開心嗎
Btw掛睇比賽中pack中tsilva 開心左0.1秒

點先知中獎？

Academy

10 defender bicycle kick

你唔知就即係無中

屌我求下你班戇鳩AI唔好次次解圍都大腳斬啦......
好撚柒嘥時間.....

揀toty Kane

需然係廢話
但係都想講包屁告真係解dr任神器
後面廢金就得

係咪開住就掛緊?定一開佢會話你睇緊，我記得之前有1次會話你知，但係之後都冇話

4g1w玩到燥
壓住人打都永遠入唔到人哋波

我都有愛但驚伏曬左舊錢

我唔會星期五打WL
太多勁人

有通知話比你聽中左 ，自動的

成鳩日對面換啲牙朗包皮再唔係整幾隻toty落黎

最煩都係top tier icon/toty
tackle到都畀佢拎返

屌你老味
Icon swap美國同墨西哥嗰個任，擺到明一定唔會100chem, 我砌到盡得8x, 已經特登揀啲6x rating嘅隊黎打，唔夠chem真係慘過用廢卡，成隊都跑唔郁咁

整咗咁多張最鍾意呢張

最正係隻連豬

又話開台 又無左影

想中

推介用邊隻？

Telles with shadow

Moment Davies

睇錯
Telles

用Telles 既話用咩人打中堅好？ 係咪得moment 電欺揀

iconcarlos alberto

好想用麥湯 求下今晚EA出佢

吓？
XX彈傳抽射唔當volley?
同埋我做左球空龍L1+O入球又唔計chip shot??
求師兄解答daniel james任

volley自己的波射好過啦
L1+O要笠過嗰龍先計 或者等講波佬話你用chip shot讚鳩你先計

睇完幾時有野抽

未必有架

SB龍要點先無啦啦出龍
打咗咁多場都未試過

其實你對銅卡龍有時照chip shot只要fake到佢救唔到都計

One two劏穿cb之後個龍會走出黎
我打就好多時都係咁

就算有時間都要有毅力先得

利申淨係奴咗rio

放4.5m coins 1800全走 4.5/10k

我今朝試過咩都做岩曬 之後打完發現係用左75james 唔係80

Aouar同簡迪cdm食咩chem好

chip空龍唔計
要chip過個龍

Tierney Dani Olmo future star

6張swap 黎講vds定hierro?

Tie仔仲係fs

我打咗句I LOVE EA

阿狗表示希望有啦 終於有隻用到嘅LB

以今季表現saka都值得一張fs

黃絲台主又開台喇!!!每星期一次!!!
今日有兄弟比icon pack我抽 一齊入黎睇啦!!!!

入場依個陣既話鬼奴擺咩位會好d

快睇

之前都好似有人試過咁

都係我嚟

死ser?

斷咗

同上個禮拜一撚樣

打緊sb係未應該暫停左佢

等fb朗隊

隻 toty alison用落真係好垃圾乜波都救唔到，用返普金算。。。。。

無追一排
41212變左meta?
打左幾個都係41212

定5212?

你就好 我乜都唔中

james任係要八場入面每一場都有score 同埋assist？
定係有score或者assist已經得

個ser閪到

有無勇者打緊WL
出面咩環境
我頭先連輸兩場 啲人好勁
避避先

岩岩打左一場 都幾勁
入黎睇住抽卡先啦!!抽緊紅卡 一陣抽icon pack

得6張icon swap 最好換咩好

幾點開！等睇蘇格蘭北愛爾蘭

推

2點

Tomori

一隻曼聯都無

中了

Tie仔

一隻疤都無

Osimhen Obj

隻valverde

疤慘啲

最想要james 最後 出3隻都無份

Telemans好似好勁

POTM Osimhen可以做肥料了

點先有

必做

HALAND好撚癲
不過3星3腳就。。。。。。

Tie

SARR 又係Super Sub Player

84,85,85

Reece James冇

On9疤慘puig都唔出

Lauturo啲stat好勁

屌要用header

廿萬

最唔想要既大袋換james ok?

搞到難做，又要入頭槌，又要入兩球仲要win

一個任9埸dr w入波
一個任7場dr w入2粒

想哭

Fati

仆街早知做電欺

3隻車都哭

rj比其餘3個更值得出fs

其實有D難

Tie仔要做了

應該係英超第二LB

james> tomori>mount> odoi

tie仔好貴

有futmax mendy仲洗唔洗做Tie

巴狗想哭整隻puig黎都好

隻天王椅好撚奴

無做雷斯連唔到tie仔

馬天尼斯好正

隻tomari好勁，反而隻odoi的細數怪怪地

馬天尼斯cls

點黎架

有錢買先得，今期果兩隻貴到

Sam gor今次仲唔同tie仔瘋狂做愛！

Martinez好完美

呢隻請問有冇食評，有啲想砌半隊阿積士輕鬆玩下
Tagliafico promes ziyech加埋呢隻
其實之前入過，但係見有水位放咗 自己都未用過，睇吓有冇巴打比下意見

其實隻ikone都好撚勁 仲要44

Martinez 3.3m都有人接貨

輕鬆玩算好抵用

最難頭槌入波rival win

咁既phy 但92速 agility又高

泰利文斯即係迪布尼

Haland都勁癲

一場要header jei

中呢兩張即刻發達

想喊 兩星期既fs都無隻入到隊

夏蘭特張卡面......

臨完抽中左Aarons
勁唔勁得過84 walker ?
唔差太遠賣左佢蓄錢換尼馬算

賣

HALAND 短傳99 cls

而家抽了大家可以睇

第一次睇比賽
打咗句Stand With Hong Kong
送咗兩個pack俾我

期待左成個禮拜
Puig都唔出隻

啲數字已經冇意思

out pack係咪會升番小小？

最後一個pack中基沙文
我愛EA
食咩chem好？

勁過84 walker

Sam哥

不過睇落要加多一皮買shadow

攻中用93 迪布尼定英雄91 阿古路好？
但唔係幾頂得順 迪布尼 頓頓地

下一隻upgrade應該係邊隻？
c耶薯轉son?

屌你呢堆fs勁到
好想玩隻迪拿曼斯

無靚相

勁到痴線 好多張

應該未有姐 睇futbjn隻夏蘭特已經有靚相

隻隻都無性趣

打DR解任
快手入咗兩波都L1R1
佢後尾追返2:1 佢竟時搶鏡full replay
後尾入多佢3場 我都學下佢
如果佢係冇心嘅 佢唔會覺得我係offensive
如果佢係有心嘅 我都只係以其人之道還其人之身
結果佢嬲嬲豬pm我
又一個例子證明啲HK GLORY 都係柒下柒下
影響晒

係ea出張相都無相
其他都有 得palacios tielemans無

唔係好勁咋喎

係 隻法甲cam
隻英超屈仔RM
睇完真係屌出聲

張奴任ST 勁到咁

fs Tielemans定鬼明奴

會唔會好多都係假stats

迪拿唔特別勁，純粹有d愛
其它人勁

下張奴任德甲定意甲

又要奴
佢85 rate果2個任，一個要9場rival入波贏波＋7場rival入2球唔知點解覺得好多鳩餘...

佢今季踢過幾多場？

要試落先知 隻Kamara 我用緊就覺得好撚正下

連baby Rio 用過千場都要棄一棄

食左shadow 都幾全能
有d似矮d既鬼明奴
不過work rate m/m 都可能有影響

d stats好誇

應該係啦 我唔信隻屈仔咁勁 跑得快就信

好難奴，不過點都易過o仔

Saka踢得多過佢
有mendy都係唔洗做

完全係WFH 最佳 objective

Sor 我誤會左意思

連埋上期黎睇全法甲可以一戰
今期有興趣都係隻ikone

你下星期仲係唔使番

呢隻普金都好用

本身已經有moment bcwa rw
張james用嚟換pack好唔好

yes

做有用嘅SBC肥料好過

235k入左隻

完全唔信值咁少 法甲法國 cls 仲要咁撚屈

cls 3個星期都唔使番

望完 Osimhen d stat 再望7xxk potm 阿古路

雖然你會話英超易連 模組 假stat 呢d 原因

唔好

咁正
家陣上到40萬了

佢一出我睇完啲stat同Max price已經不問價搶 個陣有幾隻230k

屌你 夏蘭成4球 真唔撚真

咁快手

第一包icon pack 中VDS
準備抽第2包了!!!

而家睇翻team 1搵笨到呢

英超無勁左閘

我仲刷緊西甲個張... FS
英超都未刷...已經出法甲...

好似係太細粒 得177高
有無影響防守？

lm食評
利申：有90電欺+用緊86if telles

忍手 星期四先買

佢cam wor

又要奴

屌隻隻都好吸引 不過入唔到隊 買番隻neymar算

我以為講緊隻後衛 sorry

英超終於可以全部特別卡

又話送個mega pack比我既⋯⋯唔見既

我都係

Let’s go

屌prime veron鈍撚到on9
換史高斯算

我寧願要普巴算
呢兩隻icon 冇愛唔好用

340買左

有隻牙朗 出左bruno otw就換佢

呢隻想拎黎打翼 岩岩好 又雙4

隻martinez 跨撚到

Mid icon pack中zambrotta

呢隻普金已經好勁，DR入勁多波

算唔算end game

正呀
雖然最想要都係tomori
好耐冇中過特別咭

一定唔算
non icon呢個價真係搵水魚買

屌 JAMES球高吊球 射左4 5球 L1 三角 都唔入

ground headers即係??

我都唔知

Sarr 係其中一個我見過最撚廢嘅英超球員
屌你老味同一場波可以空門兩次踢空氣

藍絲台警世幫我中zambrotta

tomori好貴

忍一個星期就 平起碼 十幾廿萬

隻野似打閘多過打中堅
IN GAME身體質素如何

想問下上年rttf有冇翻炒？

已經feel到入一球對面會走場

Tie仔算唔算Endgame LB?

Osim 仲可以連Kalu

用過銀卡打一次WL d身位同後追都好掂

差幾遠下
想買就買
唔好諗END GAME

R1 l1 頭鎚
向下頂

你話想抽疤狗icon麻
即刻幫你抽左

呢張真係周身刀冇張利

算出得幾好
法甲 尼日尼亞三個
SIMON OSIM KALU
起碼3隻都唔會太廢先

唉ea做波俾你就學下l1r1啦
兩下中龍入兩球以為自己幾撚勁係到full replay
又唔諗下自己個龍救左幾多球
呢啲閪人幾時中肺炎

冇做到simon sosad

隻halaad 得33 腳 憑咩賣咁貴

今年EA 將窮人差距拉近左
但就起左道牆係TOP TIER前面
SIMON好用 後備救星
玩落體感似DEMBELE

hype
現實名氣

Totally Agger
今集零課易上手好多
但top tier meta同一般卡既差距又大左好多

想打上去就係 普金尼美包
之後KANTE ESSIEN
RIO VARANE MENDY MBABU 達仔咁
其實我覺得咁都吸引既
勁多卡玩 , 只係油雞虎烈韋拉無你份咁解
就算有SBC , 都要近年尾先夠肥做

等入odoi

本身已經有futmas mendy
但見到個個吹奏tie好想做
仲要入唔到隊

已經開始插緊水

呢張最多同mendy差唔多
有真係唔需要做

屌你老母james個高吊球入波姐係點樣呀

刷左3場用L1+射門入波都fail

有無巴打教下路

利申：新手

ikone 入場換打翼 好似好撚正
正在佢似幾扭得又雙4又快
將尼馬完全放到中路
唔洗再用D 7CHEM人

應該同巴丁差唔多價

等你食評

依隊功課隊真係7成人都砌到

佢作用就係咁 打中路射波數值唔突出

我想等佢大貨到先 40萬MAX 36萬入實蝕
成隻野好似淨係衰一樣野 83 finishing
但算啦 夠快扭得 雙4 cam位 算好好 價錢唔算貴

求巴打解答
高吊球唔係l1 三角 咩
點解兩場解左十球八球都唔得

隻ikone包皮stat

我係明明入咗2球但唔計
可能因為無直接笠過個龍？？
最後120分鐘打和互射12碼我笠左/右邊呢下就計

姐係同佢磨到12m
之後用l1+射門制射12？得架咩

希望valverde 可以跌到賣鬼明奴一換一佢

有無人平時有低價買squad fitness高價賣賺返少少錢ge習慣？
平時fut champ完咗就用低過900買，然後fut champ期間1500賣，但宜家成個星期個價都無跌過1000,搞到我又唔敢買，有無ching知點解會咁？

Dr?

打銅卡行近d射就笠到

係咪少人玩左 抽包少左
貨量少左引致

其實唔係專登，只係因為我成場都嘗試笠
笠黎笠去都唔入
我咁笠入佢就計ge，我都覺奇怪

james個 半職業級sb 高吊球

望翻而家個價 覺得自己fifa20最醒係換rio 14張真係抵到爛

即係笠射 唔係傳高吊球

宜家出咗咁多progression player 應該仲多人玩？EA終於有樣野做得好

我覺得 bb rio 呢個價係overprice 得幾多下

屌 , 真心未訓醒

16啵

我諗你可能未換卡
仲用緊張75james 解
我都試過

Sor記錯 不過都抵啦 仲送哥狗俾你頂一陣換巴哥嗰d應該揼春除非有愛

volley 又點計 打professional 入左球volley 同笠射都唔計 ea

呢D放最後先刷

笠射要過龍門頭
volley可以自己R3再射 好似要的完波最高點已經抽埋去
再唔係落底 傳中 double tap x
呢球就一定volley

大家記得換返張80st James 先解

十二碼笠射入都計，我試過笠左邊個龍無動過，計咗

future star希望EA keep到每集都有
有得玩啲幼齒

冇fati ea我屌你老母啊

Fs tierny 定bb Carlos好

其實點解winter upgrade唔加張卡
係好難定係有咩限制唔比加

緊係唔加 巴塞簽左對家pes

留番下集做FS大獎出

係懶啊屌你老母
不過都係唔好屌住
可能過幾日出obj/sbc

出隻puig都好

Mid blanc轉mid馬隊算唔算upgrade

我成日覺得馬隊無數值上咁神
成日比人頂實咁

上集玩過moment 好勁下 今集除咗睇pro比賽好少人用

上年Ffs d價好似冇咁癲

暫時玩左成千場 好似對唔過超過廿場 甚至十場

頭兩隻真係唔明解
講真92包皮都係2.6M實勁好多

隊波upgrade 埋單比利已經上唔到 再上已經係要二百幾萬一隻

啱啱先捨得換走巴哥打wl
400場380 goals

頂實係咩意思 撞唔開人地？

無啦 啲人用厭左包皮
有錢會試下lauturo

係，不過我覺得之前未試真
唔蝕價下你可以試下
佢硬淨感覺係云云勁中堅中最低

Wl 6g2w,果斷瞓覺

普金sissoko 定bb blanc 好?

上年隻馬隊硬過blanc好多
但mid version真係未玩過

不過淨係馬隊名氣同個樣已經值幾十萬
blanc有啲樣衰

blanc

有冇人一樣覺得button delay好撚嚴重
打個dr刷野都button delay到cls

Team 2幾時完

Fs Dani olmo好唔好用
硬吹入唔到隊

stat唔差 sb囉

Blanc未到樣衰阿
但馬隊個樣有英氣
同最重要未用過 想試

咁既數值
唔怪得用張82刷low driven shot下下都企係啲柒位到啦
一係就慢半拍俾人auto block到
又唔可以係禁區入面撚到有位
EA你想我地點解個任呀仆街

有咩位可以up 下

隻osim好撚柒廢
85個隻波都控唔掂 完全假stat

食左sniper，ballroll都搞唔掂

就算第一手任 我用普金ben好過用佢

真係好撚柒鳩廢 唔係無野做想奴任都唔好晒時間做

打dr都Button delay
啲人又鈍撚到傻
咩事

Upgrade邊隻先好

隻james幾勁
啲stat係真
好快 靈活 傳波準 射波好行 真4星腳 仲要95氣

正選料用落各方面好過普金丹（除左5星sm)

有時間一定要做

我用82打WL
已經幾好用

Odoi勁唔過世3 if
應該跌得好快

沒人討論下lodi？

得罪講句無一張fs吸引

巴西左閘 勁過佢有telles
西甲 就futmas mendy

無人用

點會
係overpriced唔開胃

上轉下係咪downgrade
是否超級不智

隻德甲中場
4* 4* high/high
靚stat
國籍聯賽唔夠靚 連到幾抵用

有電欺整唔整tie好

隻Luiz Felipe大家點睇諗緊佢用定obj日本中堅好 但得70composure有無問題

300k有冇啲防守幾好嘅icon中場

有真朗玩真朗

多UN吹先好做
同價位買到 HL Telles

唔覺真四星腳，左腳成日射到九丈遠

想買200蚊coins thx

Gattuso

簡迪

下啦 我都諗住下星期上真朗 賣toty簡 同你一樣

買左ikone 用左幾場一般
勝左好易link aouar ben yedder 包皮

連唔到chem，啱啱吹咗佢

個身輕唔輕？

岩岩放左baby zola想買ikone試試佢

你當係唔撞得既mane
贏在可以CAM打翼 幾好link

死大陸仔

成功不辱使命

禁錯左推文

想問下Baby哥帥好唔好用

大佬 咪玩啦 我邊夠你勁
得隻真朗 場場比人炒

啱啱瞓醒
Tie仔

sissoko同Varane夠做啦

隻野幾勁 有d想做 又連到我隻雷斯 但有mendy

無Mendy，但係都無乜肥料
諗緊做唔做好

Same here

Same case

唔睇skill move weak foot 睇stat Tie仔應該好mendy 少少

本身又多untrade

入到隊多untrade 要砌啦

但你有mendy 點揀

所以諗緊
望落好似tie仔勁啲張卡又靚

tie仔可以green link電欺，咁就唔使煩
有無食評

futmas mendy + varane
tie + luiz
都好撚正

睇Stat lodi 勁過 even HL telles wo

今期好多正野

隻奴任Osim 如果入到隊又係好似cls 就算supersub 都唔失禮 已經有1隊supersub

Btw 推介你FS Kamara 手控top CB

我覺得勁過Baby Rio

奴任會唔會出多隻中堅
諗下個任係叫你打dr要clean sheet都覺辛苦

telles有機再升到89

sb不失波，認真打一定死硬

換左

有機會你要較較你個mon既display mode
可能較cinema mode / game mode
我都試過 呢個方法解決左

tie仔

今晚做先

勁過varane!?
搭bb rio得唔得
不過隻ter變8chem

Sb仲可以場場掛
1:0到完場
Dr就...
起碼要打到人rq 先有機會

唔同type 不過琴晚最難個場對mid 真朗 都handle 到

不過啱手控 細粒但問題不大 我自己鐘意睇埋dri pas stat

Varane 本身一定好用 CB GK 最好10 chem 勉強就建議唔好換

Sam哥+ tie仔

後悔當日冇all in雷斯

Tomori 掂唔掂？

抵啦

有mendy理智少少係唔應該做, 一做又30幾萬擺倉

不過是但啦, 係愛呀

下場對賓菲加，不了

過左呢關40萬不是夢

雖然回到6十幾萬 但都係太貴
我等佢同 odoi 回到一百萬打包到兩隻就出手

但呢兩隻野 抗跌力應該極低

今個星期sb e1有機會過5萬

有冇食評

猩猩用kamara，甘你後防係邊4隻？

odoi 一般 有d失望

但Tomori 望落真係勁 唔似跌得多

8 chem mendy Kamara 電欺 Wanb

今週棄baby 森保 Rio try try

隻柚木用左過千場 有d 悶

仲諗住試下第一次上e1，仲打到四萬八

早場 試james打wl

有無人都係同我一樣唔太識玩左腳球員
左腳前鋒攻中都唔識玩，但其他位無咩問題

即管睇下 下星期四 派彩 加 moment icon 就出
會跌幾多

2.8m 點樣升好 打4231 差隻防中 又想唔要ben sir or butra用包皮 前場差一隻5星sm

最衰無砌金章 唔係就之後實玩呢隊

Lb azp 得7chem 不如用番rb 個隻

有special 一定 用special la 卡面行先

我都係玩利既special card
但張張唔係貴價totw就係toty

咁又真
我黎緊轉呢隊 留左5m 等隻moment drogba

起碼齊腳 又多選擇
車 淨係對閘都搞唔掂

終於升左

中場 易砌喎
老母 邊爐 鬼米拿

400k搞掂

Tomori同blanc簡 應該都亳無懸念啦？
差成三十個

有if咩

Kamara 普金varane Tomiyasu 3揀1你會點揀？
隔離係mid blanc

motm

Kamara 100% 如果 Varane 要 sif / HL 先夠 fight

成隊搞唔掂

左翼用緊包皮，好唔好轉亨利

但個龍門選擇無得full chem達子

享利咁慢 點打翼

唔好
Downgrade黎

原來又多左張osimhen
有無人會做埋
張potm麻麻地好用

見唔到market有？

睇review話張martinez最多值四五十萬

仆街幾難做
但睇落去幾勁

睇落難做過Ødegaard

Lodi定tie仔好 好難揀

請問依張咩卡黎？未見過嘅？

開頭諗住今個wk奴o仔
但又多左張oshimhen
想兩張一齊奴

占士個任 點傳中先計 禁咩制傳中架

尼日利亞鋒線

打左7-8場左右輸晒
成日俾你絕殺，加時輸埋
唔想打了

國王盃motm?

個個禮拜都咁講

包皮nif已經勁過一大半icon

放棄oshimhen

因為感覺包皮打正前好過打左翼

竟然冇麥湯

唔係點啫

諗下點改善啦
Ea做波最多幾場
輸晒就要自己諗點改善

張tierney幾好用

Haland雙3星 3.5m

其實係我唔識用定係佢本身真係廢

上年最強左閘

有冇巴打快刷4場frdly拎82 osimhen

技術進步左
但成績無好過
DR無既問題WL出晒嚟
但DR 只打到D8又練唔到d乜

咁D8
WL連輸都好正常

真係廢 今集模組同真人一樣變左肥仔

但之前呢度有d巴打D8都11W到

試下再進步d 起碼正正經經打到d4 or above

真係有排先望到
D4先可以穩陣11W?

正經 d4-d5 就穩14w

11w 真係唔難 睇下片學下人大家免費教學

我都準備7 chem 照入隊 mendy 打右算

Sbc呢樣野... dum春無砌luiz 已經好想棄等9月洗牌

已經睇左好多
仲有邊個channel學到野？

平時斬波果粒制

FA盃motm都有得升？
屌遲開始玩無呢張卡
利申紐迷

D8 好多爆機隊但最驚係見到普金隊⋯
（D8被屈, 上星期第一次WL, 14W)

有mbabu
睇嚟要棄mendy了

唔夠硬吹卡貼左差唔多100k先換到tierney
本身已經有HL telles同文迪
諗緊波圖贏波就賣q左張telles套返d現先

Samwong882

seth ma

Shing

Lui 哥

學晒本土四大天王先

阿狗想做 又係有mendy 但後防已有untrade fs kamra luiz walker sif pereira

d8都14w

等Samgor開台瘋狂吹奏tie仔

死大陸閪
入到2:1個陣又沖鏡又後場拖時間
俾返4個全餐你食

tie仔食咩chem好 pace未爆都係照食anchor?

一定要斬？地波得唔得

依張垃圾嚟唔使驚
一開波要九皮

same 佢揸住meta隊都打到柒下柒下咁 都唔知佢嬲乜鳩

89雲達沙 掂唔掂 定係換高文好
利申之前換左森保, 仲有futmas ddg

屌 icon swap贏緊3:0又斷

R1+斬波 急勁地波

我仲用緊nif
利申：紐迷+鳩打

個sbc呃錢度

其實potm taa 同 fs aarons 係咪差唔多...
而家wl 狂比人爆右邊

希望唔好係警世圖

日本北歐英格蘭

你唔識用

我呢？

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇺🇦🇲🇽🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇷🇺

係你廢

見到巴西開心左一下

打DL 會禁R2, 打WL 就死都唔禁R2 基本上都猜得贏一堆人⋯

Auoar+futmas sanches雙cdm係咪唔夠守

auoar 唔夠撞

都好呀

百2萬多少少打包哂兩隻
Tomori真係勁 腳長到仆街 回身後追又快

兩者冇衝突

唔洗諗 一定tie

唔係應該令自己更有動力奴多的？
我今年keep住wl 宜家有8m 可以玩到的top tier 利 個滿足感好大

依張有無食評

Anchor

今晚開睇stat係仲勁過上年嗰隻

巴打有無做Schar
但英超隊好撚貴好難平靚正咁砌 我做咗都用黎打SB多

Blanc同 tomori 簡邊隻好
搭vvd

我鍾意5*wf多過5*sm 所以會揀tielemans

12碼點射先計chip入？。一樣要L1+O?

張Sarr幾勁 唔貴 唯一一張入到隊
爆速 爆Finishing shot power 94 爆扭波agility 185cm balance 90 strength 78

好難簡
Blanc 87varane
Blanc vvd
Blanc tomori
Tomori vvd

都唔係既 tie仔係高少少硬少少 巴西仔就易連而且整體stat再靚仔d同4*sm 睇個人風格

重點係吹得同唔吹得

都係L1射 但其實仲撚難笠中

有無巴打刷friendly刷隻82 osimhen

今集個玩法就係入禁區搵位射
對面唔逼+唔係反擊真係可以慢慢猜

廢 makélélé or vieira

JAMES 個傳中應該要點做
係咪一定要底線斬
好難做

已砌tie 仔 try try

試下r1 x
我唔知咩事自己解左

喊包換Greenwood值唔值得

都幾估唔到整體黎計team 2會正過team 1 之前既promo都係team 2得少數特別勁 其他普遍廢d

打多7場starting就奴完

放ps4 fifa20 coins
$5.5 10k, 有5M
唔包税

no

想玩下3叉擊

假樣好撚樣衰

補20k做左隻tie仔

買囉
不過如果唔係英超+曼最多值500k

82 Osim廢撚到

咁都出限motm 比alli,又唔係踢得好
Headliner 有得升

我覺得真係唔好奴呢隻了
o仔都有霸王左腳
呢隻真係廢

呢隻勁架

我睇d新聞講到佢係game changer

40幾場入得2球係CB stats黎。。

88都係廢 模組屎到

82 OSIM好撚廢呀！！！！！
扭又扭唔到
控又控唔到

諗緊左tie 右mendy好唔好

右閘用緊if walker

係 好撚柒廢

85都係廢到仆街

仲諗任佢有機頂到ben yedder個位

DR用82用到燥

用過張potm都知佢點加數值都冇得救

potm 亞古獸會唔會有winter upgrade

今晚再砌

邊有可能，高咁多
完全唔同類型

快閃抽mid icon pack

有無hkbn手足

咩卡

差咁隻st搭尼馬

見佢free諗住慳下錢

Ikone 有冇巴打試左？

MOTM

Kubo值唔值做 本身用dembele

反而Alli係因為邊場出MOTM？FA CUP？

我當佢平版messi咁用

1001